法律界討論區

差唔多時候又係新一批trainee投身地獄時間
之前有人開過好似無左
請各位大既律師/唔大既律師入黎吹水